阿仙奴贏到馬體會，犬決一個波台手足

每入多球加多個，名單交俾大家投票決定

Costanza

N賓

感情台手足受唔受？

New Bendtner

沙洛文' 卡勞

麻友

G

犬決樓主

Arsenal are in advanced negotiations with Luis Enrique [L'equipe]

佢負責犬決

who

得一個

u?

忍唔住正評咗

致

米尾

我屌你老父母啦

我話你負責落閘咋，咁敏感做嘜

我有人證

我就係人證

唔差在加埋成人台手足啦